今日目測有300萬人遊行

好多人 士氣返黎了

有空中圖未？

400萬人

應該接近 太多人出 估唔到真實數字

我覺得有400萬

五毛報假數玩狼來了？

700m

on9. 起碼800萬

ON9, 我數左, 大約400萬左右咋

Need a drone to take photos and video and do mon.

有撚 10萬都俾多

我估行街都計
一開始都已經封路打散曬

其實今日真係多人

300m

100咁上下

一千億人啊屌你老母五毛死全家

On9 點止三百起碼500